今晚法國贏硬

做人做狗自己諗

ching sick ball

all 已 in 食翅食二手飯睇呢鑊

無錯，馬會開1.82送錢俾人使，果然係慈善機構

燈夠未

讓主-1 @3.75

叫定妓女

雛妓都有得食啊今鑊

已買法國贏$10，我係black star

已買克羅地亞 冠軍2000

買大啲嘛 想死唔阻你

100%既波 跟左我既手足 叫左名模雞未

已經book左酒店今晚玩足三條model雞 thx 手足